呢隻台妹youtuber講既野真係好有道理........

好少有女仔講得咁中肯
又識做人又識比面台仔

反觀香港,比著港女拍一定屌鳩晒D港男
上次有個叫咩柒頭癲婆陳怡就好似鬼上身係咁屌港男,話外人點好點好
所以話台妹真係唔同D

follow左好耐

啱啱睇到咋

嘩，睇負評就知原來連登真係咁多死臭閪 仲話冇女人

學下野

講得幾好

訂閱左好耐 佢真係好可愛

呢條女,出相P撚到....

台灣果隻cosplay雞? 個朵臭曬架喎 出名收兵臭雞

邊到睇到佢幾時有收兵??
佢叫D男人唔好咁易上當喎

你查下佢咩人先,佢個底花到仆街

道咩理呀 如果係香港人拍
又係有人開post屌靠呢啲黎紅
真人見過好樣衰等等

GOOGLE唔到喎